全港九免費食飯坐位

喂而家咁樣搞法差唔多全港九新界都可以食飯喎！

就係剩係得餐廳唔俾食飯啦

成份慢慢睇，個個都良心企業

係得777成班弱智仔

幫推

有用推比大家睇！

推

個大群停左，得返哩個細群，大家幫推🙏🏻